（痴撚線）Twitter 瘋狂針對 Trump

一個社交媒體竟然有政治立場

Trump 呢場仗好難打

其實美國政府唔再regulate啲sns遲早比人hijack成個國家

自從支那女人做 Twitter AI 主管，已經hijack 左

樓主支唔支持熱戰